[搞走塑］點解環保撚唔識欣賞下再利用既膠樽呢？

連循環再用都唔得

以上物品有幾多樣唔係膠製造呢？
1. 木筷子
2. 全部都是
3. 全部都是
4. 全部都是

環保撚真係痴線，廢物利用已經係減廢環保啦

所以話環保撚咁乞人憎就係咁解
遲下會剷入學校屌鳩班細佬仔用膠樽做勞作